咪再用「方艙醫院」呢個中国字

全部人跟我讀一次
呢個地方叫做
醫院管理局社區治療設施

唔L係乜嘢「方艙醫院」
係由醫管局起出嚟
唔好俾中国人偷光環

唔撚好再用方艙呢啲支那字啦

蘋果記者出嚟同我改返啱佢
唔好再用支国字

空姐牛肉飯影相手足被控襲擊
聽朝9:30西九龍裁判法院提堂

可唔可以陪手足一齊早起身一次阿？

其實呢兩個字點解 支那字成日都好奇怪

方形倉掛
支那文不嬲1999

立場記者出嚟
快啲改返啱佢

亞洲博覽殯儀館

Credit: studio incendo

或者就咁叫臨時醫院
呢座野完全無靠過中央幫手起，係DH同HA加埋外判一齊短時間起

入咗去係咪要收DNA?

麥嘉晉 Raymond Mak

1h ·
《自願帖：代人澄清》
這幾天在很多群組，都看到下面的照片。很多朋友馬上說，感謝國家隊支持香港建立「方艙醫院」，甚為高興。
但我想自發代表這個項目裏面的朋友澄清，這個亞博的臨時醫院，是「香港醫院管理局的同事，上上下下自己努力建立出來的」。
國家隊是來做檢測和協助之後的改裝，但沒有參與「建立」亞博臨時醫院，他們應該在建立的時候還沒到香港。
我知道醫管局有很多事情，都做得不似預期。但他們做得好的地方，就要鼓勵他們，更不要把他們的努力成果，錯誤地交給其他人。
#支持一切默默耕耘實事求是朋友
#請分享出去讓更多人知道

臨時醫院就臨時醫院啦

支那名

啱
咪撚俾柒婆騎劫DH同HA嘅努力

推

又啱

推啊

我要更多人睇到

中國字 匪語

集中營咪得

你啱

支持

推呢個

DH= ?

似集中營多啲

push

衛生署
亞博嘅入境人士檢測中心係佢哋營運的

Pinned

醫管局指亞博方艙醫院最快一周預備好 無向內地尋支援

政府己經決定 用武肺清洗低端人口

廢老睇路喇

錯哂，叫支炎瘡先岩

醫院管理局社區治療設施

我都𢲷晒頭

怕太長可以用AWE CTF

垃圾匪語無人明㗎啦

劏房醫院

方艙醫院

方你老母

叫臨時醫院咪得囉

都得
總之咪撚再用方X

But呢個真係方艙醫院

集中營

個名太正面無阻嚇性

應該叫火鍋派對醫院

咪臨時醫院

方你老母
咪再用匪語

慶回歸醫院

我都想屌依樣野好耐

直接叫亞博醫院咪算

人哋英國叫NHS Nightingale咁型
我哋可以點叫AWE

監倉醫院

啲中國文宣已經騎劫左啦

所以我哋先要正視聽

Department of Health

肺炎集中治療營

叫格仔醫院點睇？

如果你唔知方艙係咩，睇下呢個

用都跟祖國用 NHS Nightingale
香港南丁格爾醫院

臨時醫院、臨時貨櫃醫院

成日以為方艙代表羅亞方舟
果時仲覺得改得幾有意景

睇返 #66

根本無人知方艙係乜撚野黎就咁睇以為係醫院名

奶共的下場，抵撚死
中央幫你ga, 你夠膽話唔係咩

唔只係支那字問題，跟佢都錯，本身意思係流動預製組件，有貨櫃屋同拖卡版本。除非呢啲設備直接喺貨櫃搬出嚟，否則只能歸類作臨時改建醫院，港式印象咪似板間房

叫開亞博

社區治療設施

亞博而定果500床係醫管局自己起㗎

想比喻方舟？

正解

入去 互相感染 會死得快啲

被逼入去 只能祈禱

特首話中央幫你就係中央幫你ga la，醫管局夠膽出黎話特首錯咩

「特區政府欣悉國家衞生健康委員會亦已組建另一隊支援隊，協助特區政府在亞洲國際博覽館建設類似「方艙醫院」的臨時社區治療設施。」

「中央會短時間內協助特區政府將亞洲國際博覽館變為類似「方艙醫院」，亦會協助在本地興建一間全新的臨時醫院，由政府覓地，相關工作會盡快進行。就此，特區政府表示衷心感謝。」

直接叫香港市第一人民醫院算啦

特衰政府 要學支蟈的字眼

集中營就集中營啦…

冇錯 個垃圾term真係好難頂

知道！

原本係軍用既modularised equipment containers (e.g. 雷達) ，因為同貨櫃差唔多樣所以中国叫方艙，其實即係貨櫃屋。大型多用途場地改建而成既醫院可以叫臨時醫院，但個人認為唔符合貨櫃屋既標準

羅亞方舟

好似依家個套, 變血姬覺醒

其實到而家都唔明咩意思

Bomba為過錯埋單 連登仔今次肯比錢未？